[肺炎］帶眼鏡既人可以點帶氣密眼罩？

買咗隻氣密眼罩 但發覺帶住眼鏡帶唔到
唔用con 有冇帶眼識既人有方法？
就算整鬆d都唔係好得

推

Push

求教

買實驗室個款護目鏡

已經買咗呢款

有冇眼鏡巴絲？

痴鏡片

因為要去高危地方 有冇人知點搞

呢隻咪就咁戴

即係除非帶con, 唔係就帶唔到？

你邊個位唔得

呢隻帶眼鏡好舒服完全無問題架喎

放左眼鏡入去先
好似帶VR咁

唔係個個面形啱戴

眼鏡太大？

我覺得個眼鏡太大舊 但個眼罩又緊 好似泳鏡咁

帶CON啦, 一係做微笑
眼鏡真係搞唔掂

我上次買左pyramex capstone 都係 眼鏡太大 有無啲大少少既眼罩